我真係屌你個老母香港法治

我真係屌你個老母律政司
屌埋香港法律 所謂法治

警察私刑以權力捉撚住黎打 斷正都係講緊最高刑罰3年 仲要如常支薪？

示威者係現場就已經暴動？
仲要未上警車已經爆晒缸 番到去仲有剩？

你同我講五個月黎你秉公辦理 但除左個3個醫院私刑斷正 冇一個做錯？